劉德華傳收1億人仔玩抖音 為新戲宣傳犯規被罰

天王劉德華上月開抖音，由於這是他出道以來首個全球個人社交賬號，所以兩天迅吸逾4,000萬fans關注，風頭一時無兩。有傳劉德華以過億人仔開抖音，收得天價當然要賣力，出名勤力的他，早前一連上載3條短片，反應超理想，甚至一度榮登抖音熱門明星賬號第1名。不過，劉德華在上載第5條短片時，就因為在片中落了水印及有廣告連結，為新戲《人潮洶湧》宣傳，結果觸犯平台規則，因此被降權， 抖音官方限制其短片流量，令該片能觸及的人數大跌，相比起他之前公開的4條短片、平均每條逾2,000萬的流量來計，第5條片只得4分1約500多萬，數字相差甚遠。

羅志祥真係完美演繹咩叫廋死嘅駱駝比馬大